狗車由d2 place二期往荃灣方向推進

一衝峰 一架ptu 手足小心，香港人加油